熱刺條後防都幾好笑 打保齡咁

屌你又燈？

熱刺 未來 保齡球隊

D.Sanchez又出事

嘩有冇咁好彩？通3個

😂

呢隊波問題
之前對車仔kante射波又係通三個坑渠

上次簡迪射波又係

Rose反智轉身

條友專登漏架喎

又係熱狗

進攻黎講都幾靚漏

一個驚出腳會烏龍，一個以為後面冇人上都幾on9，我牙婆都識大腳清出橫邊

我係班主即刻賠錢同rose解約
鬼黎既

Rose應該都唔知華湯根會漏，見佢見到個波漏出咗都有反應

遲啲笑柒你